{五一黃圈週序幕}卡路里大台xCCTAI左膠的黃店之旅第二彈

係阿又係我

上回講到因為黃店實在太好食
本港豬食黃店食到暴肥+血糖指數亂哂
暫時要退下火線戒台式飲品同減少殿粉
但咁樣係唔會令到我放棄懲罰黃店架

所以最近我又去咗好多間黃店
趁今日五一黃金週開波前黎個序幕
黎個黃店探險記低卡版...低唔低就見仁見智啦
——————————————————
越南屋(中環結志街)
越南菜例牌嘅生牛河,紙米卷,蝦餅都水準以上
但最最最驚喜係呢個柚子蝦沙律
柚子嘅果味,蝦嘅爽口感,酸得黎夠開胃嘅sauce
令平時食菜慘過食tg嘅樓豬一人食哂成碟

大湯家(觀塘開源道)
邊個話飲燉湯就要飲燉炳強d餿水?
呢個餐下午去食只係五十數鬆d
花旗參雞湯夠味得黎又清,唔會有茶葉式湯渣
蒸飯d雞仲滑嘟嘟,另外試過d點心都唔錯
呢個quality呢個性價比真心唔明點解會告急

Viet Dating(上環永樂街,水門隔離)
之前食過個腩肉飽都唔錯,但冇特別大感覺
但呢個三文魚牛油果包就令我完全愛上呢間鋪
記得一定要加豬肝醬,味覺G點的秘密

民聲冰室(大坑淙紗街)
作為大坑明星店,相信好多人都去朝過聖
去個日最出名嘅膏蟹蒸水蛋同火山肉牌都賣哂
轉食手撕雞同豆腐蒸帶子都依然一貫高質
仲偷聽到老細同客講對抗爭睇法,好admire佢

點心籠(上環德輔道中)
又係一間唔明點解會告急嘅黃店
d點心一食就知係即叫即整
全部新鮮熱辣唔會有廢老茶樓d室溫點心
款式新又有新鮮感,除咗呢個爆醬蝦多士
芝士春卷,和風炸蝦腸粉,炒銀針粉...fuck me

小方糖(九龍城tko淘大mk都有分店)
中式糖水同西式甜品樣樣齊,水準都唔錯
由芝麻糊到綿花冰,由燉椰皇到心太軟應有盡有
適合食完飯想同手足吹水做下冷氣軍師嘅你

慢煮屋(觀塘駱駝漆大廈)
日式fusion style嘅丼飯固然高質
但呢個慢煮五成熟同仇B一樣咁嫩嘅牛
配上蕎麥冷麵同埋溫泉蛋
零肥膩感同時又多重口腔享受
絕對係唔想學支那人食草嘅減磅之友首選

———————————————————

另外仲有個好消息要宣布!!!
就係原來上環地鐵對出間starbucks已收皮

對家最近原斷出招用攬炒愽中間派歸隊
我地更加要將佢最驚嘅黃色經濟圈發揚光大
呢幾日黃金週就係一個好好嘅黃圈壓力測試
搞得成功就可以話我地先係建設拯救經濟一方
奶共派恊助政府偏重支那先係真攬炒

所以除咗影食物/貨物相
見到人龍同墟冚嘅場面記得放上網壯大聲勢
嚇到藍紅店腳軟,吸引更多淺色中間派歸邊

記住你嘅消費都係輿論戰一部分黎

我一早fol左你等你推薦丫巴打

頂你，好肚餓呀

大湯家

一齊去幫襯哂佢地

多謝留意

但我活動範圍有限
其他區嘅黃店要靠眾巴打一齊推介

一出街就幫襯黃店，趁五一更加要食盡佢

捧佢取代燉炳強

g持

早知唔follow你

不過你使唔使一開頭自我標籤

你當我是浮誇吧

我對你言論堅決反對同強烈抗議

你想邊個入嚟啫

Peter仔

Me too

支持幫手推多兩下
樓豬只是個p牌阿

聽朝再幫你推

對唔住大佬

Pishhhhh

51黃金週

Push

點解要夜麻麻po

做咩cap我食完黃店個樣

推

耿不爽了

Bookmark低去試吓先

今個星期一齊食到嘔

正 PISH

點解我要夜晚入黎

是緣份

慢煮屋好正
但lunch hour駱漆真係等lift地獄

㩒錯不推文

好在我未試過lunch hour去

11樓好多黃店間間都好好食

推住黎拉是運登特色

巴打仲未訓 聽朝早啲起身出去大大力懲罰黃店

聽日去試下viet dating
越式法包 蔥仔越南包都唔錯

平時慣咗下午茶時段食早餐

記得要加豬肝醬,整個包活了起來

大角咀我未去過

推 睇到好飽

訓醒就餓

慢煮牛 + 喬麥面 ok wor

D丼都好正,有慢煮三文魚

左膠

我同你都係cctai左膠代表

Sad but true

我諗到喺邊度開台

[打破壟斷 香港人assemble] 有間本土黃色速遞公司聽日就開業啦

有冇黃店係食京菜上海菜㗎
成日都係台式同西餐

油塘和平飯店

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

搭貨𨋢會好好多

駱駝漆仲有職人食事同鰹烏冬都好正